const dataQuestions = [
  {
    _id: 1,
    question: 'Comment louer une voiture ?',
    answer:
      'Pour louer une voiture, vous pouvez visiter notre site Web ou notre application, rechercher les voitures de location disponibles, sélectionner la voiture désirée, choisir les dates de prise en charge et de retour, puis procéder au processus de réservation.',
  },
  {
    _id: 2,
    question: 'Quels documents ai-je besoin pour louer une voiture ?',
    answer:
      "Généralement, vous aurez besoin d'un permis de conduire valide, d'une carte de crédit à votre nom et d'une preuve d'assurance. Les exigences supplémentaires peuvent varier en fonction de la société de location et de l'emplacement.",
  },
  {
    _id: 3,
    question: 'Puis-je louer une voiture sans carte de crédit ?',
    answer: `Dans la plupart des cas, une carte de crédit est nécessaire pour garantir une réservation de location de voiture. Cependant, certaines sociétés de location peuvent accepter les cartes de débit ou proposer des méthodes de paiement alternatives. Il est préférable de vérifier les politiques de paiement spécifiques à la société de location.`,
  },
  {
    _id: 4,
    question: "Quel est l'âge minimum pour louer une voiture ?",
    answer:
      "L'âge minimum pour louer une voiture varie en fonction de l'emplacement et de la société de location. Dans de nombreux endroits, l'âge minimum est de 21 ans, mais certaines sociétés peuvent avoir des exigences d'âge supérieures ou des frais supplémentaires pour les conducteurs de moins de 25 ans.",
  },
  {
    _id: 5,
    question: `Y a-t-il des restrictions de kilométrage sur les voitures de location ?`,
    answer: `La plupart des sociétés de location offrent un kilométrage illimité sur leurs voitures, ce qui vous permet de conduire sans restrictions. Cependant, certaines sociétés peuvent imposer des limites de kilométrage ou facturer des frais supplémentaires pour dépasser certaines limites de kilométrage. Il est important de vérifier les modalités et conditions de location pour toute restriction de kilométrage.`,
  },
  {
    _id: 6,
    question: 'Que se passe-t-il si je endommage la voiture de location ?',
    answer: `Si vous endommagez la voiture de location, vous serez responsable du coût des réparations. Il est essentiel d'avoir une couverture d'assurance adéquate ou de considérer l'achat des options d'assurance de la société de location pour vous protéger contre d'importants frais en cas de dommages ou d'accidents.`,
  },
  {
    _id: 7,
    question: "Puis-je louer une voiture pour quelqu'un d'autre ?",
    answer:
      "Dans la plupart des cas, la personne qui loue la voiture doit être le conducteur principal et respecter les exigences de la société de location. Cependant, certaines sociétés peuvent vous permettre d'ajouter des conducteurs supplémentaires au contrat de location moyennant des frais supplémentaires.",
  },
  {
    _id: 8,
    question: 'Est-il possible de prolonger la durée de location ?',
    answer:
      'Si vous avez besoin de prolonger la durée de location, vous devez contacter la société de location dès que possible. Selon la disponibilité et les modalités de votre contrat de location, ils pourront peut-être répondre à votre demande.',
  },
  {
    _id: 9,
    question: 'Puis-je franchir les frontières avec une voiture de location ?',
    answer: `Franchir les frontières avec une voiture de location peut être soumis à des restrictions imposées par la société de location ou des pays spécifiques. Certaines sociétés de location autorisent les voyages transfrontaliers, tandis que d'autres peuvent exiger une autorisation préalable ou facturer des frais supplémentaires. Il est important de vérifier avec la société de location et de vous familiariser avec les politiques relatives aux voyages transfrontaliers.`,
  },
  {
    _id: 10,
    question: "Que dois-je faire en cas d'accident ou de panne ?",
    answer: `En cas d'accident ou de panne, contactez le numéro d'assistance d'urgence de la société de location qui vous a été fourni. Ils vous guideront sur les étapes à suivre et fourniront une assistance pour assurer votre sécurité et résoudre la situation.`,
  },
]

export default dataQuestions
